［1q題］邊個老明星仲識尼m?

答案膠嘅話我幫嗰個老明星奶閪，三頁開估

鮑姐

錯，佢俾棋靈王屌到爛撚咗塊閪喇

let m = ma
ma = 馬
尼m = 尼馬

∴ 尼馬fd子

m點撚樣等於ma呀
F就等於ma

F Net 呀

F net都係F黎

我欣賞你嘅思路
不過差少少

我要高質嘅答案

蕭芳芳

因為條女仲嚟M 蕭慌慌

我邊有咁低質